馬明冇車死Icy呀 冇呀！冇呀！

點解成班人話馬明車死佢
明明係受害者家屬

連登仔同花曼一齊智力急降

仲要話人講極唔明